---
title: "Interfaccia quiz"
date: 2013-08-27
comments: true
tags: [Mac]
---
Chi riesce a spiegare con certezza l’effetto completo che avrà la scelta tra uno tra i seguenti pulsanti? Perché ci ho passato dei minuti. Inutilmente.

 ![downloading](/images/downloading.png  "downloading")
